巴黎幾日曬到溶

法國人真係好鍾意同陽光玩遊戲。今日去鐵塔由排隊去安檢再去搭lift上塔頂係無任何遮擋。真係對遊客不細心，咁落雨又死得。

關我哋撚事？